吳保錡一係解釋清楚 一係退出Error啦

如果真係分咗手先再溝沙律嘅話咁咪一五一十咁解釋咗佢囉，又支吾以對又唔解釋算係點啊

正常人都唔應該一腳踏兩船啦，身為藝人你更加要檢點d啦你衰你嘅事啊，你掛住Error呢個名係身，即係你有事就會連累埋其他3個成員架啦

4個裡面其實你真係最廢最垃圾嗰個
肥仔有leadership跳舞勁，阿Dee口才好，193有喜感
其實佢地3個論觀眾緣同喜感都好過你吳保錡多多聲，偏偏加咗你入Error咁就唔該你生生性性啦大佬啊以為你係Error遊都叫有d改進，到頭來又係搞到一獲泡

真心唔好以為自己有音樂才華，你d歌真係好難聽

唔該解釋清楚，解釋唔掂就退團，唔好拖累Error發展，係造星1/3揾個人代你唔係好難架咋，最多404 改改歌詞架咋

個撚樣咁樣衰都cow到咁多女 屌你老母

今天新聞鋪天蓋地全是吳保錡偷食新聞， 港共成功幫手轉移視線，全城焦點去咗個暗星度……反健康碼聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

因為私人感情野就封殺人地既事業
（姑勿論佢才藝水平高定低）
勁廢老/中共feel

呢單有無得冷處理
定基本上要救error一定要踢保錡

冇話封殺佢
如果佢係個人出道真係理得佢死
問題係一個累全家，仲要Error依家係上升期，佢做錯野其他人同佢一齊死啊

你都戇鳩
人品/人格唔掂憑咩做公眾人物
你返其他工冇問題，如果佢紅咗之類呢？人人都會知佢出軌/偷食，佢唔係代表香港嘅？

叫條撚樣出黎道個歉先啦

點解要救error

唔好退error啊

支持八両金退團

冇睇造星1,唔太知道可以揾邊個代佢

舉個例如果係CY代佢，404 歌詞咪咁改囉：

喂 陳奕迅
都話我叫CY咯

CY Chan 總有新一天
比你 恥笑 黑面 擰歪塊面
邊位再叫我Eason先
我就大叫「結他」招呼佢塊面
金先生 畀你恥笑先
你知我 痴線 癱面 特別口賤
望住我 (CY) 望住我 (CY)
我嘅表現 出現 展現我嘅經典

咁克林頓唔應該做總統啦？

咪害CY

冷處理 》低調處理/解決

咁克林頓有冇道歉先
咁美國人民有冇機會拉佢落馬/唔投佢票先

唔知點解覺得好好笑

我唔覺得CY會夾到error另外三個
CY淨係適合個人出道

做得公眾人物就要以身作則，做個好榜樣比公眾睇，其實佢直情退出演藝圈啦⋯⋯樣衰冇才華冇口才冇觀眾緣憑乜嘢留喺Error？退團啦！

我都係舉個例啫
始終冇睇造星1我唔知應該fit邊個入去

佢講緊條仔柒喎

哂撚氣啦 咪阻住人屌西

error 裡面最唔鐘意就係佢
佢成日都覺得屈就自己入error
對error d 工作又唔認真
麻煩佢退出error

簽高晉頂佢啦 高晉好笑

收嗲啦
咁撚柒多陰毛論
咁係咪日日24小時講健康碼？

你有你送頭
條撚樣繼續食女
唔好傻啦

公眾人物要聖人mode

唔講唔知而家已經係2021年

好多葡萄撚

佢係幾好笑嘅
不過同3哥撞type

On9仔係咁，一有位就入咗先

支持踢走佢

但唔好搵人代佢 得返3子都照撐
一陣又加個唔知乜人黎仲衰

同佢地嘅默契先係最好睇 唔係其他人取代到

連登仔要人地人格清過清水
然後日日討論如何中出即飛

ERROR唔一定要4個人架！

都係嘅
正所謂「三呢個數字有完美意思」

屌你老母保錡
carrie咁撚正 仲要偷食沙律
但就無我份

公眾人物都係人，正常談戀愛冇問題。但係做得公眾人物就代表左香港 代表年青人，佢有責任做好個榜樣。而家已經令到啲盲粉覺得偷食冇問題，覺得唔講分手同第二個女仔一齊冇問題。有啲咁嘅人做偶像，你諗吓會令到啲粉絲變成點？好多都係年紀好細唔識分析盲撐唔用腦，只會教壞佢哋。

點解會死2020 仲care呢啲小事

咁樣講黃心穎都唔應該追殺佢啦

唔好累193肥仔阿Dee

男女關係
關我撚事

廣告商同啲客好睇形象架嘛
Error又係一個組合，咪會索性唔搵

其實我都想知關我地乜事，嗰日全城好似癲咗咁，個個講

唔關你事覆黎做咩

幾時同賓穎老鼠安平反

龍志權

求其一個例子咋

少咗一個人 你覺得Error仲會紅到
要諗下Error本身得四隻腳 唔係Mirror 咁

真佢成撚日都覺得自己懷材不遇咁

呢啲POST真係好煩
明明男人揀女天經地義
偏偏有啲白痴仔要公開審判人

果日係討論黃心穎有幾淫賤姐，有哂片d對話行為比人睇哂

之前睇佢訪問薯片叔叔條片都覺得佢無料
好唔尊重人

又係一堆娛樂革命先鋒

佢偷食未係最大問題
最大問題係俾人踢爆左，仲要交代又冇道歉又冇連一句正式分手都冇講
嗰陣許志安道歉完一排之後都上得返Chill club啦，唔道歉形象一定更加差

係
依家連登仔係咪都貼撚左呢張圖先
幾個月前有人po過一次就如獲至寶要日日po

佢參賽個陣都唔係做得好
唔明為咩棒佢

唔想見到佢
唔想佢影響error
唔想佢一個累全家
加上佢咁睇唔起error趁而家退出啦
仲有舊沙律擺明做人第三者唔認
唔好再喺viutv出現

睇error遊覺得保錡幾型，乜都夠膽食

反而193

最慘本身唔係搞笑係滑稽

豬乸都會上樹

要四人不如加mike導玩殘其他三人好過
之前有人提到加生啤
點都好過留poki
poki認為自己咁有才華就出去獨自發展

今年係2021年

封建社會

原來你想睇CY姐，唔使拉埋error嚟講
不過保錡真係唔生性，明明個樣麻麻，viu都俾啲主持job佢做，都重搞事

佢rap仔黎，一條撚屌兩個閪合情合理。洗撚同你解釋，我有我態度。

完全係， 已經唔係一腳兩船
拍拖換女，搵終生對象，分手好平常

想人地做聖人? 拍拖就一生一世?
第時結婚忍唔到搞到要離婚重大獲呀!

我都係舉個例啫
冇特定話想加邊個

追殺佢唔係因為佢係TVB咩

其實明明食住個勢又搞埋d咁既野

唔係做聖人
只係做一個幕前人勸感問題姐

真心唔好影響其他3個

其實viutv已經好好
mirror都比拍拖
其他國家依d氹妹妹仔男子組合
拍拖係死罪

克林頓係有承認自己過錯
而家係講緊保錡應對唔誠實
唔係講緊出軌做唔做得公眾人物
係講緊唔誠實就咪做公眾人物

定你覺得唔誠實承認自己過錯嘅人可以做公眾人物？

真心唔好以為自己有音樂才華，你d歌真係好難聽

佢講嘢咁直 一陣拉佢入error又得罪人
又要踢佢出group

明星光環？

男未婚女未嫁 有咩咁大件事

致所有廣告商

所有error 有保錡一律罷買攻擊

無保錡嘅error 不受影響

垃圾偷食不嬲都會狙擊啦
咁就叫聖人mode你道德標準有幾低

條友又唔係sell靚仔白馬王子路線，一向口賤騎尼開，又覺得無乜大不了

係一腳踏兩船wo

我知呀所以唔覺得對Error係小事

日本個玩法仲癲，呢樣唔係中共專利唔好意思 唔好屈毛

正印靚女咁多點解會去偷食 唔通唔畀屌定係性冷感死魚

樓主好大陣酸性

利申 我都想沙律做我條女

應該話起碼冇左佢仲可以有一線生機，如果keep住佢又唔講清楚就好易攬炒，除非淨係個人接show/廣告，但係都難

唔使架
大家為佢好咋嘛
市場會收佢皮

好同唔好，唔影響大家架
影響佢自己咋嘛 你都唔使激動

我係嬲佢影響Error其他3個人啫

利申Error粉，唔計保錡
同埋沙律不了

之前睇報道，話分開左1個月
但女方又唔認

但係保錡完全唔打算解釋

冇講過呀係冷淡左咋
如果有講過 條保錡仲唔出黎澄清咩
宜家保錡淆到龜縮

人哋出昨story 講
但反而叫人睇報道

有佢唔睇error遊 自救tv同有佢既節目

食女都唔得？
我不過冇流出真係少啲野

同中共一樣
搵同工作無關既黑材料攻擊政敵
黃之鋒用民運錢同女爆房
党員嫖妓違規處罰

講夠未, 一班失敗毒撚日日開post講人地感情有乜意思

咩年代呀，重90 年代咩，一腳踏兩船有咩出奇

1個月都香港居住，雙方無搵對方? 咁都唔算分手?

難道要咁做

首先約條女出黎見面
保錡: hi, 我地分手, 走lu, byebye

許志安：？？？

error入面不嬲最唔鍾意佢
睇自救tv本身已經睇得出佢對error 既野完全唔上心 歌詞完全唔記 玩game又hea又唔準備
日日話想自己做音樂 好似自己懷才不遇咁 老老實實你d歌真係好撚難聽
mk仔扮有料咁
既然你本身都無心係error 而家又搞到咁 不如直接退出自己出去搞你既音樂算啦 對大家都好 仲可以比你自己知道 你唔係error 根本無人無留意你同你既音樂

原來宜家拍拖分手唔洗確認關係
睇唔透

死厹積落嘅孽幾時還
咁撚中意播種
食得你咁撚開心

如果佢解釋話係飛咗條女先
都要攞證據囉

咁女人一腳踏兩船有冇問題

有冇同你老豆驗下dna?

日日食女 形象88

係戇鳩

單身食女無話唔得

你條仔/女俾帽你戴得唔得

食2手閪啦你

得
咁咪分手囉
有咩需要交代

連登咁多pr出post，有無高手講下係咪一定要踢人先拆得掂？

求教學，點分手?

是撚旦啦，食女咋嘛

唔該連登唔好再鬧女人係雞
唔好屌人俾帽人戴
大家d男女朋友偷食唔好嬲 要接受
一齊玩3p

試過電話講 面對面講
從來未試過唔搵人=分手
拖拖拉拉 糾纏不清既野 絕對唔會做
我一定會確認左關係先同人開始
結束關係都要講聲
咁大個人 要有聲交代唔難掛
你開始都有同人表白啦
分手就失去蹤影

睇造星一嗰陣已經唔鍾意佢 嗰陣都有啲唔明點解會加埋佢入error

乜年代呀大佬，駛唔駛upload埋個時辰八字俾你睇下夾唔夾先呀？

每段關係都唔同
唔好用你既經驗去套落人地到

咁普通人比人發現一腳踏兩船，係咪要比人炒？佢都會影響到公司裡面既人

90年代咩，有咩女人真係留返隻豬比老公？

全香港男性我諗超過一半都食緊二手閪
有咩問題

保錡哥唔係想做主持
佢係想做音樂人

連登仔好似男排女將裡面個魯sir咁

你就唔需要交代啦因為無人識你

許志安 細so都唔洗交代啦
出嚟講句食女都唔得？有咩需要交代呢
天真嬌閃卡流出交咩代姐可

身為公眾人物已經影響曬班護錡手啦
偶像做錯而選擇撐偶像無問題喎
問題係班fans覺得連做錯都無

保錡哥幾時灌輸埋趙完唱都係啱嘅觀念俾fans
佢唔係未試過㗎

你自己同保錡係同類我唔怪你

上面班偷食叫雞蟲男做就無問題 廖雞做就屌到啪啪聲

樓上大把人連分手都唔洗講
失蹤就得

炒你老母
劣等大中華思想
黃教師收工後講粗口之後被炒都係因為有你呢d人

屌咁連登仲唔快撚啲摺左成人台？

Come on 拖下手要道歉？老鼠安仲唔一死以謝天下？
道都唔撚係同你地班死毒撚道啦？

從來都唔覺得希哥要交代
人地食女關我撚事
最多咪話佢賤格

吳保錡ig bio tag都唔tag error
反而dee fat 33都有 算啦順勢少一個啦
橫掂都無心做組合

男人偷食 一定係女人錯
女人偷食 一定係女人錯

連登專捧垃圾

2手真係好平常， 一手閪一係超後生
一係就有問題仲未拍拖的女人

佢都唔算係一腳兩船
咁佢都算係分左手啦，最多話分手技巧唔太好

agger
希哥又好馬賽又好根本就係私人生活

我唔識日本咩玩法
我都冇話係中共專利
我淨係覺得似中共feel
唔撚駛屈我

出軌關觀眾咩事
最好整個特備節目懲罰佢
睇人仆街最開心
千祈咪出黎喊苦喊忽認錯

Hollywood嗰啲重淫啦

雖則 品德對賣藝人好重要，
但係error 沙津，算鳩數啦，
唔係粉跟本唔會留意佢地

雖然你呢個留言會被人屌，但我覺得你講得無錯，除左唔係中共獨有外。

岀返個error自救遊 玩下啲on9 game插下保錡 又無事骨到骨

呢d野都要跟案例判？清朝咩

日本個玩法咪係搵節目撚佢地囉
整人大賞搵過D出軌藝人要佢地認錯

你講到咁嚴重
咁父母年中對子女講咁多大話使唔使日日同仔女交代道歉？
父母有責任做好榜樣架喎
父母講大話都會教壞仔女架喎

你係連登都係用假名
第時仔女知道你用假名上網講大話你面唔面對到佢地

結完婚偷食先有錯

唔努力， 又點追平均數

英國嘅調查網站「On Average」就發表咗關於性伴侶人數調查，佢哋綜合咗大量嘅數據後，發現性伴侶平均數為9.8個

Come乜9 on你條女同第二條仔拖下手記得唔好嬲你條女又唔係聖人出下軌無乜問題丫嘛 根本係咪公眾人物出軌都狙啦 出軌唔洗付出代價？
成隻女權閪咁 懶係喺高位 到自己比人betray咪又嬲到pk

次次接受訪問都話呢D唔係自己想做既音樂
咁撚難為你就QUIT撚左去啦吳保錡
ERROR冇撚左你仲好睇啦 陀衰家

我退一步囉，或者係劣等東方思想囉

東南西北 條條大路都得

淨返3個一樣好睇

結完婚 男人偷食都唔錯啦
一撚定女人問題

駁唔到

咪撚spin啦

全力支持吳保錡退出error
單飛發展

收撚皮啦cy
保錡無人取代到，走啦你 溝唔到女 葡萄人

不嬲唔明佢憑咩入Error

一隻手拍唔響， 男女雙方都有問題

輕輕帶過
hea咗佢

好難講

喜你老母

我條女偷唔偷食係我地三個人既問題幾時輪到你地批判

保錡食沙律食乜撚都好關你地咩事

香港啲中學生都愈來愈淫
不過樓上講到主因係因為啲歌手灌輸錯誤觀念又過份咗啲
anyway 有花生食就開心

認同，人地拍拖關你咩事？道德判官上身又話要封殺人又盛，以為自己一聲號令就可以收人皮，真係惡過共產黨

弱智?

Rubbish

人地私生活關你撚事咩

d行為咁撚支那人

都係， 最緊要有花生食

娛樂圈多一個人唔多，少一個唔少
就算係，只怪佢自己唔好彩
大把人可以取替佢

話唔定樓上一路食住幾條女一路批判人地不忠

其實我覺得無乜問題架wo

咁伊健當年係咪要退出?

我都覺得無咩問題，成班連登小學雞睇片又話人好淫好正，但又鐘意睇人仆街最開心，又要覺得自己係道德判官，出到黎原來個個麥當勞毒撚

寧教人打仔，莫教人分妻

黃心穎case又有d唔同，因為對方已婚

我覺得無咩野啫
人地都話處理好啦

八兩金得呀

香港奀星學咩人玩日本韓國個套唔俾人拍拖
妹豬都去哂追kpop
諧星就算吧啦不嬲無形象

真 其實好小事

鍾意error 其他三個呀
poki 冇樣冇實力 睇error 遊見佢好搏有返d 好感
不過自救tv 睇到佢又唔識error d 歌嘅歌詞又串77 冇料扮四條
個節目比佢做佢想做嘅音樂 我淨係記得首歌好難聽
依家仲爆d 咁嘅嘢
唔係拖累error 啦

樓主係TVB打手

人地食囡偷食關你地撚事咩成班仲八掛過啲師奶港女

吃不到的一手閪是酸的

莎律繼續出J 圖，我理得佢踏幾多船

當不合理變得普遍就變成合理

如果係鄭秀文粉絲嬲都好正常嘅

但鄭臭四我就無感了，佢本身都唔係咩好人

真
肥仔都未出聲帶住條唱歌又唔得、跳舞又唔掂、講野又唔叻既八兩金

成班友 空群而出 屌佢做乜

清處女情意結

大家拍過拖都可能遇過
分手D位好難講到咁清有時
不過佢做ARTIST俾人無限放大左
而且暫時都係女方個邊講 感情野旁人好難comment 事實係點當事人先知
唔駛咁激動住既

如果保錡一腳踏兩船會教壞細路
阿dee 食煙一樣教壞細路 仲唔批判？
肥仔咁肥影響健康都教壞細路

然後error得返193好唔好？

大佬呀咩年代呀？
仲玩文革玩批鬥就死返上去大灣區去微信朋友圈批飽佢啦

你落茶餐廳會唔會日日都食A餐？
ABCD常餐都食下先叫合理

成日話教壞細路,都唔知教壞乜撚野細路
學鳩埋啲老坑成日講果啲野
你要偷食就唔洗教都會偷架啦
成班兒登仔根本搵條友黎發泄扮撚哂野
含撚啦你地

公眾人物行為道德唔可以比人批判
佢偷食令到我唔鐘意佢上黎鬧佢又關你撚事咩

鬧佢絕對冇問題
但而家樓主要佢收皮退出error

原來有暗示

name calling係最低級

Ok你可以批判
但唔該fair d批判哂error裡面四個人既不良行為
同埋講埋你自己係咪聖人

經今次事件睇到有好多人道德準備上接受唔到佢偷食
如果社會上個個接受到偷食既話佢今次事件的確唔係一個問題
依家佢唔出黎道歉就會一個壞形象影響成個ERROR
叫人一係解釋一係退出有咩問題,就係鐘意ERROR先有咁既諗法
老鼠安夠要出黎道歉啦

其實無咩問題， 樓主有權開post
我地都有權開post叫樓主收皮退出連登

起碼有女仲Flirt人+曖昧都唔得啦
仲要咁多野一個月內發生哂？
真係好難信唔係一腳踏兩船囉

同埋佢同沙律都confirm埋關係
都唔同Carrie正式講句分手？

做男人做到咁 冇啲承擔

所以咪話不合理變得普遍先變成合理
合理而健康係唔食茶餐廳 自己煮 或好似C朗咁食菜食雞胸 先最健康同合理
但人就係普遍食到多油多鹽多肉少菜 因為普遍反而話自己食得合理 訴諸群眾

我係唔係聖人關你咩事我又唔係公眾人物
評馬要跑得快過隻馬,笑撚死人

唔係道德上接受唔到偷食
大把人接受到自己偷食

哩個係你既標準唔好以為個個同你一樣,如果唔係就唔會有咁多人屌佢啦

佢睇報導就當自己知道左事實既全部
同埋佢拍拖分手每次都好清楚 所以人地都要係咁

所以黃心穎真係好可憐

用跑馬比喻道德標準，一流
道德標準你自己都應該做到丫
如果你自己都做唔到，就係人之常情
佢偷食沙律除咗傷害(?)左佢(前)女友之外仲有邊個受影響？
如果會影響error 都係因為你哋呢d屎忽鬼係度spin件事

介紹你睇吓成人台感情台

我退唔退出連登唔會影響到d咩
保錡留係Error嚴重影響Error發展

哦
本質其實係針對人

"同埋講埋你自己係咪聖人"
言詞間姐係你話要我係聖人先可以批判人地唔係聖人
咪同評馬要跑得快過隻馬一樣
同埋佢偷食令我唔鐘意佢就唔鐘意佢架啦,上黎屌佢要問過你啊???柒頭
順便答多句感情上我自問冇任何虧欠,初戀就係老婆

Who

佢咪代表咗𠵱個世代嘅戀愛關係

明顯係一腳踏兩船
講得好聽啲叫騎牛搵馬
同隻馬啱啱開始, 都仲未知騎唔騎得掂隻馬
咪留住隻牛先, 日後仲可翻食
就係咁簡單, 大把男女都係咁做, 仲洗乜解釋

介紹你睇吓哩個po正負評

你都冇活用到

都唔係我哋追殺佢
我哋追...

食花生之嘛

呢個post好撚多護錡手洗地

留言係咁講
兩年來的交往，竟然換不到正面的說一句分手，最低微的尊重也沒有
…………………………

可能雙方淡咗幾個月呢? 何必要幫人補腦
女方句子上都暗示左已經分左手， 只係得唔到正面講分手

假設我面對面約佢出黎講分手
到時候女方會講， 你約我出黎就係講分手，之後係條街到喊，會唔會係更加唔尊重呢?

開少個po就幫到手啦

同tg班護錡手嘅口吻好似

屌你老母吳保錡

奀星

得罪女權+其他ERROR FANS
睇怕都玩完

成班兒登仔思維仲停留係TVB年代拖手屌閪幾唔閒
香港靠你地班處男聖女死撚得啦

成日覺得佢好似爛仔咁
係靠error紅左 依家勁串
無乜才華

連登咁反法 呢條友紅硬

你班fans都唔撐你啦 收皮啦

真，一直都唔明點解會俾佢入到error，樣又柒同八両金一樣樣，又廢，態度又差

根本成隊都係垃圾

咩年代

點解唔批得 我批唔批又關你事？又唔係喺你面前up煩9你
成個娛樂版執柒左佢囉你幾時去信蘋果要人執7娛樂版

其實香港人真係好on9
偷食咪偷食，叫人quit做乜鳩
唔偷食都唔見有人咁大規模屌佢，私人嘢同工事可以輕鬆混為一談

之前有套煮野食 條友狂搞樂兒

咁唔係街未係屋企囉
唔講清楚就係唔啱

香港人真係好煩
做偶像私事又要俾道德撚批鬥
而家佢爭緊好市民獎？

收皮啦CY
觀眾緣差過poki一大截
有排未輪到佢

不嬲覺得條友唔掂，外型唔得，唱歌唔得(出歌密只係勤力，唔代表有質素)
講野仲衰，十足十林振強評荷蘭叻一樣，嗰種拖低節目嘅市井流氓味真係好俗

按你咁講我覺得訴求係番工嘅黎先生都唔應該比人屌啦
佢熱愛工作有咩好屌
佢唔係公眾人民連登一樣鬧到佢仆街添

其實193先係最廢嗰個

心態唔好
形象太差 自己都搞唔掂學咩人做星？

連登仔真巴閉
人哋私事點處理都要連登仔批准
真係搞撚笑

都算幾夠膽
得把口講到自己幾勁, 玩笨豬跳企住都喊晒咁, 型到
同肥仔, 黃淑儀個節目講嘢完全無組織
唔係一直發出聲音就等於口才好, 搞笑嘅

睇下 我地既天皇姜B 幾時食女 fans 食左大撚左肚

全民造愛

難得叫做有啲成績

搞左單嘢岀來 寧願要cy都唔想要保錡

咪係 你緊張都好似係mirror其中一個咁

追擊佢

諧星無人想理呀dllm

佢個樣同大粒墨好似樣

出軌點解釋啊唔通直接講自己條女好悶，溝第二個解悶咩

有cy即刻成團放棄 唔想再睇

自卑到呢
當初Angelina Jolie同Brad Pitt一齊時候
堆鬼佬鬼妹咪又係狂屌佢哋兩個狗男女
當然你都可以屈落Jennifer Aniston好多fans

Edan入埋error啦

溝女關退出咩事？

成隻支那狗咁

呢個post真係好睇，清朝人vs現代人

正面意思係咩先，
三口六面講清楚定認認真真講一次分手？
有啲平時嘈幾句講分手都唔係真係分

同埋唔係10月尾先慶祝完生日？
之後又約去poki 家庭聚會？

冇左poki 就唔係error 啦

講真個post都幾多cctvb打手

屌真係好多愛保力係度spin

明明問題係保錡出軌又唔尊重Error
講到好似出軌冇道德問題
同埋好影響Error形像

佢地好撚好笑架,個腦好似少咁啲野咁
大大聲話人地偷食關我地咩事
不過佢地個腦唔會諗到,用番同樣邏輯
咁我地開PO屌保錡又關你班愛保力閪事咩

因住俾人屌你愛保力
班友啲單細胞思維唔係講笑

隊名講明叫error仲多多要求
無error點入error

如果藝人偷食係唔關普通市民事
咁應該執柒咗所有娛樂新聞佢
做得公眾人物預咗一言一行被放大㗎啦

愛保力們可以睇番tg gp㗎
定係班人扮傻睇唔到？

是撚但啦

其他三個成員好慘

咁老鼠同雞穎大家又推得咁開心
既然偽人私事 唔關人事既話

好愛error但又要批鬥保錡
其他人質疑 = 愛保力

自己好黃但批鬥黃店同路人
其他人批判鬥黃 = 五毛分化撚

條友剩係會宣傳自己啲歌
睇過佢做error訪問片
得幾分鐘都要玩住手機做
痴撚線
成日覺得佢搞衰error個朵

做錯野都唔批鬥得
你班友係咪弱智

比喻錯晒撚
你啲邏輯唔掂wo

成班迷妹師奶唔比人食女

仆街條友啲邏輯fail到睇到都覺得老尷
愛保力真係個腦生少啲野

戇撚鳩

幾時開始暗星偷食係死罪

不嬲都當係宣傳

好奇怪明明琴日呢度一面倒咁屌poki，跟住仲同tg gp 啲fans嘈
到今日調返轉 ，tg gp啲fans屌返poki轉頭
呢度嘅連登仔就幫poki講說話發生咩事

佢地三個咪又係好撚紅
劉浩龍夠撬hocc 長腳同容祖兒一齊啦
佢地冇呢d白癡師奶迷妹fans做道德判官咋嘛
好心d師奶fans一把年紀睇開d啦
真係當正你條仔咩

是但啦屌，溝女分手都要同你交代咩

愛保力轉場

咪就係食女又唔係殺人放火 是但啦

利：冇聽過error歌，純粹覺得viu d fans好撚煩，日日為呢d暗星開post

呢個

支持poki

推

你掉轉左

我地講緊兩條女正

條仔柒

人地日日揀過黃店先食已經好撚辛苦，每日番工前都買份蘋果，買紙嫁！唔係俾網費咁少嫁！已好撚吃力！仲想點？講下其他野輕鬆下唔撚得？抗爭就唔撚駛生活？！冇咁on9喇！分化撚！人地開post講保錡就代表佢冇參與過其他抗爭咩？！各有各做呀柒頭！轉移視線？你老母咩！！駛唔駛日日哭喪咁上連登先叫同路呀？！on79！

咁你係viutv pr打手囉

柒版汪東城
前任無啦啦改口話未分手
但現任已經認咗一齊
唔撚好兜啦

PR狗又出手死攬賤男了

清係咪樣衰過保錡？好陰公

一開始覺得佢冇咩野，諧星一名
但知道佢一腳踏2船仲要2條女都係靚女索女後，我真係好想見到仆街退出娛樂圈

利申：葡萄撚

我支持 Error , 我可以出軌了
全民造愛

本身條友已經廢 如果搞到被退岀error 沙律仲會唔會同佢一齊 無晒前途結婚都要倒貼

網民要為 心穎平反

咩年代 藝人拍拖都要理

佢係

留意左好耐 4個入面佢嗰種垃圾真係好突出

佢係成日想賴搞笑但一d都唔好笑完全over哂

仲要連一句完整有邏輯嘅句子都講唔到 似有語言/智力障礙嗰隻

最重要係佢最鍾意嘅唱歌 係好撚難聽

吓？！
成件事好撚勵志喎
咁嘅樣都可以溝咁多女，完全係人生充滿希望啦
再講，一腳踏兩船又點？唔錯就唔叫Error啦貫徹始終，幾叻仔呀

咩年代 連登仔出po屌人都要理

仲未有人寫信俾viu?
唔係咁渣下話連登仔

真心似有語言障礙
打野又1999

佢唔係拍拖佢係偷食喎？

自制能力問題 就算佢正印係沙律 都一樣會偷食C

喊兩次都未撚跳到

講馬要跑得快過馬系列

viutv出品必屬垃圾

屌你老母你搞撚清楚件事未
依家係未正式結束段關係就同第二個一齊喎
偷食唔洗理？
更何況做藝人一舉一動都會比人留意住 冇人留意叫咩藝人？
唔想人理咪做普通人囉

係重覆又重覆
第一隻歌 又幾好聽可以
之後既歌 聽聽下似以前爆紅chainsmokers 咁 首首歌都有formula

但保錡真係講清楚 佢孭住error 個名 又一個一個累全家

冇撚錯

咪係 講年代 個個年代 唔同地區都係咁架啦
舊時 陳冠希單野咪又係人人都要睇要食花生 個個都係朋友
安心偷食咪又係日日有新聞
唔好話公眾人物偷食啦 平時D人上黎貼哂圖貼哂文咪又係食住花生睇 係到屌
呢家講緊一個男人連基本尊重都冇 分手都唔講就去食第2個喎
即係你講完分手即刻同第2個一齊都起碼俾人知死得明明白白啦

咩年代啊一腳踏兩船就有問題

祝pr 狗日日戴綠帽

笑咗，私人嘢可以同到人地嘅演藝事業掛勾

人地出軌關你鳩事咩

冇人講咪你講囉

咁我寧願佢唔好解釋，快啲退出error
其他3子咁努力，保錡次次出鏡都鳩下鳩下咁真心討厭

基本專重都冇
作為一個人都失敗
講咩欣賞佢嘅才華？
我欣賞梁美芬唱歌唔好？

其實佢屌邊條女 食女 都唔撚太關我事 不過佢而家係掛住error個名 拖累晒其他三個咁努力想成功嘅隊友 真係好撚自私🥲

會唔會係你自己戴緊都唔知

老鼠安真係走得太前

如果係今日發生， 實有大批 pr狗撐

其實其他人會點死法？
廣告商唔用Error？

其實邊到有證據話佢偷食？
個ex話係就係？

咁講既話 羅志祥唔洗潛水 安心唔洗道歉 陳冠希唔洗退出香港演藝圈
遲吓連吸毒、楊明立萬都唔洗講啦

港共請pr狗就係想咁樣

無問題咪俾大家討論下囉

兒登：error好正好有才華
偷食後 兒登：屌你老母垃圾樣衰 咁撚樣都做到明星
究竟兒登仔一日可以打幾多次自己嘴巴

又釣到一隻pr狗， 你真乖

陣間加個阿神入黎

癲到

sor唔係咩保力 亦都冇聽過error歌
只係純粹想笑鳩你地

唔明點解啲人仲可以將成件事合理化 覺得正常嘅呢班人應該都係狗公食開女

愛保力=盲目支持保錡
所以其他任何人唔反保錡=愛保力
痴撚線單細胞生物嚟架真係

唔係偷食無錯呀。
嗰問題係點解個女仔比嘅野其實都有bug，就信到十足十

咁tvb算係咩

pr狗柒左就靜少少啦， 唔得閒理你依啲低級職員

其實陳冠希真係唔需要

拎去整電腦閃卡流出，佢又唔係突登去流出

出軌同吸毒你都可以拎埋一齊嚟講？咁鄭俊弘夠本身同第二個一齊之後出軌揾何雁詩，咁佢兩個又洗唔洗登報道歉退出演藝圈？

完全唔講道理
可能佢哋先係收錢個班

笑到水都噴

有jer真係無敵

癲到
懷疑佢哋收咗錢，膠化反保錡，實則撐佢

佢真係error老鼠屎黎

重要係一啲無乜公信力嘅cap圖
幾時都話唔好得罪女人
做鳩你洗講真相

佢偷唔偷食關我撚事咩

pr狗放lunch? 點解來來去去得幾隻既

啲所謂證據真係得啖笑
完全冇理性討論

啊 ~~~啊 ~~~~ poki好大碌呀

是但啦
條友可有可無

夠你咩
郁吓就叫人做愛保力死全家
你唔係以為保奇真係咁紅咁多粉

係咪一定要同個ex白紙黑字講分手先叫分左手
分手使唔使入紙申請

佢同個ex無聊絡一個月啦喎
佢兩個自己知咩事啦
咁都叫偷食

佢私人事關你撚事咩

喂 唔好侮辱chainsmokers 真心
人哋啲mixing正到仆街八兩金根本唔撚識

睇完鬼同你上位之後
好憎佢, 無料又扮勁
踢走佢

呢篇已經被消失
推埋呢兩篇上嚟先

睇下吳保錡同班傻閪愛保力剷得幾多個

tg：

吳保錡1月25生日呀

你唔睇證據最撚型

「流出閃卡」唔係問題，「閃卡」先係問題喎

你自己話私人野唔好理呀嘛，咁仲有咩可以講
本身藝人做乜就係茶餘飯後既話題
唔通條友有job要宣傳個時先比人講得，以家人格做衰咗又唔講得？

呀鄭乜乜咪俾人雪咗一排囉，女方就唔覺佢有乜撈

仲有講漏，鳩永痕又點計

ho ball!
原來保錡fans都有正常人只係比admin del晒

我唔明做咩撚野榜樣

咁不如倒模算啦 個個扮孔子丫笨7

on99
唔識error 只對肥仔有印象 講完

No thanks

如果viu tv整個有吉反省會咁嘅節目咪幾好
可以叫佢上節目收視一定好好
Mon post viu tv staff收到未

poki又唔回應人地女方既發言，係咪默認出軌呀？

如果poki唔係error既一員，真係唔太想理佢

假設你同你SP 扑嘢你收埋啲相，拎部電腦去整嗰陣個仆街IT 佬save 低你啲相再擺上公海咁係邊個錯？你嘅錯？

私德有問題就唔出得show

鳩永痕喺被發現佢出面有二奶嗰陣有咩人氣同才華？

食沙律罪大惡極

唔洗假設喇 我就唔知影相黎做乜所以唔會影
你講咁多都係駁唔到所謂「藝人私生活有問題 / 人格有問題」點解唔俾公眾講

同埋你搞好個邏輯先
唔係有才華同人氣就可以被容許偷食架喎
何況我唔知佢有咩才華我當佢搞笑藝人
Error遊係幾好笑

廢極有樣有身高先

呢個正

真但我都幾鍾意睇佢

大陸先唔會因感情問題封殺
日本先係表表者

呢個post好撚迂腐

193好多老婆粉
有觀眾緣唔算廢

如果因為佢宜接唔到廣告 係咪要其他幾個陪佢？

好簡單 網民插呢單野 其實係維持緊個道德水平
當無人再討論嘅時候 唔好問點解咁多人出軌

呢件嘢成日喺度扮音樂才子，上yt睇佢啲mv垃圾到

一向幾鍾意睇error
但都有d頂佢唔順..
個人太過over, 尤其睇佢訪問薯片叔叔
露哂底, 唔搞笑不特止仲有d難睇....

呢單野人佢真係唔好累error
我仲想睇dee哥, 肥仔同193架

同佢都有啲似樣

已經無人記得係郭紹傑打嘅

佢自己作d歌好撚難聽

唔好話自己rap啦 濕鳩仔侮辱左rap

咁所以咪話扑嘢出軌冇問題囉

人氣高點社會唔容許。李嘉欣做劉鑾雄情人有影響到李嘉欣人氣前途？

我都係話緊佢個私人生活點解要佢退出Error 姐。男未婚女未嫁，拍拖玩下又求開心姐，成班人要開足廿幾版嚟討論呢下好笑姐

思想落後以為返咗去清朝

我都覺得你講得幾啱，吳保錡私德真係有問題，應該捉去浸豬籠

上中化堂老師教姐

同埋點解直接跳落「自卑」呢個point到
我完全抽離左冇諗過自己係屬於東方文化定西方文化
更冇諗過自己有冇受傷害
但你即刻覺得我係自卑
睇黎傷害得你幾深 對唔住

原來要求對感情專一認真係思想落後
原來成30歲人拍咗兩年拖都係玩下求開心架啫
唔講以為16歲拍拖要求24小時紀念日
咁我明點解每次有藝人偷食都會有得講到打和咁款了

祝福佢浸豬籠個時可以順便宣傳新歌啦咁

193唔驚靈探鬼怪野wor

杜汶澤：如因為貝依霖疑似「藍絲」就炒佢, 咁我同共產黨有咩分別?

【喱騷開國功臣】貝依霖疑似藍絲被網民圍剿 阿澤：炒咗佢我咪不仁不義

反送中事件持續已經一個月，香港各界亦不能倖免，雖然演藝界的身份較為敏感，以至平常的政治議題大家都紛紛走避，但今次的反送中事件仍有不少藝人發聲支持，當中當然包括因為敢言而被大陸封殺的杜汶澤。

杜汶澤自從被大陸封殺之後，一直努力耕耘，近年更開設網台《杜汶澤喱騷》，成績越來越好，但近日的反中送事件，有網民表示杜汶澤公司旗下的貝依霖疑似「藍絲」，更貼出多張貝依霖（Chantale）於各社交網站的發言為證，質問杜汶澤：「杜先生，你應該好明白你嗰台嘅觀眾係咩人，點解可以一路笑騎騎同咁嘅人合作？」更表示如若不開除貝依霖，將會擺睇其網台。

杜汶澤今日於網台上載一段長達20分鐘的短片「小杜消息」，向觀眾細說事件始末。片段開始事杜汶澤找出一堆貝依霖於社交網站發表的言論，當中有鬧示威者、亦有鬧撐警人士、更有鬧網民的言論，杜汶澤就着每一個言論仔細分析並稱：「佢未必係藍絲嚟，我懷疑佢係一個慒X，即係話，佢見到啲咩嘢覺得不滿就出聲，情況就好似劉美君咁樣，又唔X知，又無端端post個支持警察啊，話咩『我都係唔支持暴力啫』咁樣。」

阿澤言重深長的道：「其實呢個社會評論係好自由，但係我覺得冇嘢係免費，唔係話你上網裝個app，跟住你玩又唔使錢，嗰個錢喺邊度嚟呢？就係你講咗嘅嘢，你會有迴響，呢啲教訓我都受過，我都有講錯嘢，我都有話錯人嘅，之後我汲取咗教訓我都有檢討自己，因為我開始明白，原來上網講嘢係有成本，你係需要為自己講嘅言論負責。」

阿澤又就討論區有關擺看的留言回應：「我都係被共產黨壓迫嘅人群，我冇戲拍，我而家仲要喺網上教人煮餸，你話我食兩家茶禮？我點X樣食兩家茶禮呀？你要脅我要炒咗佢，如果唔係就等於成間公司都係舐共？」

真 班毒撚酸到要開幾個po屌保崎
現實到你地有得偷食肯定即刻狗衝啦連登仔

食沙律 vs 俾人踢走
點揀

如果係做鳩pk，pk一早出咗嚟講啦。對話係雙方都有嘅，單方面唔可以delete，大大間公司大大個PR都幫佢拆唔掂，就知道係真相啦

咁多愛保力幫條pk洗底
有佢既節目一律唔睇

AGGER
193單人靈探、玩曱甴都廢

冇問題架wo觀眾唔鐘意佢唔想睇佢佢咪會被淘汰囉

真，未紅就食女真係幾夠膽

唔係應該未紅先食呀
紅左更加冇得食？

你平行時空？

連登仔真係世界第一, 未紅又唔比同靚女拍拖，紅左（例子：羅志祥）又唔比食女比連登仔知道你拍拖屌女，就要封殺你，自己就日日坐係電腦前面打飛機，好惡

八兩仔

簽葉小妍代佢
一係eden同時入埋error

咁宜家個post咪叫條狗公出黎解釋囉

邊個教文化嘅人會用劣等高等去分

岩呀 唔搞清楚
以後有佢既地方 我都屌鬼
唔好累衰另外3個 有心既成員
你D歌好撚難聽 我屌你老母

講真保錡一係出黎話carrie屈9你，你冇錯，唔係就講句對唔住，就咁簡單

連登仔真係好笑，平時自己揀女就巴9閉小孩子才做選擇，我全都要，條條女都係雞係公廁，實際就日日係屋企對住個moon打飛機，其他人拍拖就道德判官惡撚過明光社

劣等我自己加既
但中國文化同西方文化有分別就係老師教既

唔好累其他成員

你講緊193定保錡

有咩bug?

偷食關你撚事 遺毒未清

係 呢啲人佢冇料一樣收皮

幫你補圖

手都未分唔係偷食係咩

老實我就唔撚知條仔係邊個 我淨係知做藝人冇料就收皮 理撚得你食埋柒婆

老鼠安單野係影晒佢係的士摸身摸勢
大家食花生睇佢仆街笑佢on99咋
暗星又唔係鄭秀文級數，我偷笑都費事

從來都係啲食飽飯冇屎屙嘅柒頭日推夜推 正常人就唔會咁浪費生命

宜家佢公司炒9佢咩，觀眾唔鐘意佢咋嘛

無追開Error，但要退團咁大件事?

好似Ian咁乾乾淨淨咁食女咪無問題囉
依啲先叫「拍拖玩下又求開心」
依家保錡咁害人仲話做「偶像」就收皮喇

on9，閃卡都有問題
咁撚保守 你同時代脫晒節啦大嬸

Error唔係搞笑嘅咩？有咩形象？

知喇 我聽日開始會札腳
貼返題講藝人可否偷食先

關鳩你事咩 你好撚得閒？

Carrie lai story話有對話可以證明到冇講過分開
其實如果係真好撚慘
好似全公司都知你比人炒咗，你仲On99返埋位做野
呢點先係最撚閪

佢係藝人 我係觀眾
個個都話唔關我事 咁佢去企街賣藝算吧啦

羅志祥嗰單係因為本身就想睇佢收皮好耐
至於呢個咩保錡，我又唔係好識，Error又係搞笑風格嘅，要咁嚴重咩？

一班毒撚唔抵得人地食女

好撚巴閉啊 你俾錢養佢全家？ 就算佢去街頭賣藝你咪又話街頭藝人偷食學咩人賣藝？

唔想嘈 唔貼題唔答

但睇樓主既發言，係想公司炒左佢wor

好多人撐佢駁老闆咀呢個行為而唔撚係佢本人
大把cy haters啦
平行時空係呀，你跟得最貼啦

連登不嬲係保守論壇黎你新會然？
個個要處女話扑野係臭雞唔見你屌人清朝黎？

原來呢啲係才藝
歌唱唔到 舞跳唔到 口才唔夠dee嚟
得身高樣？喺error咪最靚仔囉

撐CY行為都唔算撐本人
但大家都係屌緊你偶像個行為同本人
真係唔見屌cy既人多過狗公錡你繼續盲撐啦

咁就要睇佢今次對error既影響有幾大啦
但一定唔可以同你所講既普通人係公司玩嘢影響公司相提並論囉

唔撚撐狗公保錡
不過係好撚憎CY
CY 收皮啦屌你老母

佢作為公眾人物，偷食呢個唔適當既行為，如果佢仲有得繼續出歌拍劇，姐係代表公司認同佢無做錯，佢班fans年紀咁細，唔多唔少都影響到佢地價值觀。
就算唔炒都應該要雪

正確癡線既唔洗理

咪撚理隻沃門五毛啦

巳屌腫沙律

做咩咁憎佢

我唔希望依單嘢
搞到年輕一代有互相派帽嘅文化出現
BTW
係男人嘅
唔好9縮
出嚟講岬交代清楚成件事
而唔係喺自己嘅粉絲群散播歪理

咪係男人老狗敢做唔敢認
好撚柒

連登仔幾時先明 好多女人就係鍾意啲一腳踏兩船嘅賤男人

戇撚鳩

討論條仔有幾仆街就係唔抵得咖啦?
咁你咪好多野都唔抵得

以為入嚟覆關我撚事好有型？唔關你事咁咪出翻去囉 柒撚懵懵

第時你有綠帽笠咪用翻呢句安慰自己

你係咪覺得自己好幽默
copy張meme 你都活用唔到既

點解講咁耐都仲有人未知個問題係邊

即刻整多季脫毒工程揾佢教班毒撚溝女啦

個人睇法
如果一個人唱歌唱得好或者做節目搞笑
（姑勿論呢個人係咪poki）
我理撚得鳩佢私人感情既野
當然唔係完全唔理佢螢幕後既野
如果佢係藍或者做d好違犯人性既野（強姦阿婆、同蟲獸交）
咁我就會care

起碼佢都會比心機做野 做得唔好會去學
有sponsor 會幫隊員R埋
而唔係poki咁 日日覺得係error好委屈佢
上自救tv 又講到冇筆直 冇好資源做唔好音樂
youtube都大把人係咁 都做得好過佢啦

2樓知名5毛都成班爭住覆

紅咗先食女可以話自己壞咗，過一排就出返嚟
未紅就食，就呢世唔洗紅

有佢係到成個error都唔想睇

error本身女fans多

先唔理佢要唔要退出呢個問題
就咁睇呢條友個格真係衰到好反感 唔想再見到佢

即係好似黃心穎呢啲搞人老公 小豬背女友一腳搭n船都唔會狙擊?

未偷食之前佢都已經係最廢
成日話做音樂但唱歌走晒音
係佢error遊咁搏先開始改觀
依家一鋪清袋

真·Error自救TV

我有狂潮和有千尺浪

我覺得未至於一嘢要退團 不過要道歉同承諾反省態度同真係要改囉
利申：error遊覺得佢好好笑

本身有女朋友個啲比姐
之前姜條女都唔公開得

咩叫寧願 講到有得揀咁

同埋佢地其實係咪「偶像」定位？

唔熟error 勿屌

姜個條女好似以姜食檸檬告終

乜冇一齊到？
又夾埋post story又比人影到

但佢成日將句打份工姐掛喺口邊有啲作嘔

咪搞cy
cy deserves better

佢哋其實唔算偶像
不過佢搞呢啲嘢真係玩9完

佢都係幫AK擋刀姐

佢真心陀衰成隊Error,冇左佢仲好，係全民造星咁多屆是但搵個入團都好過有佢呢舊老鼠屎
本身已經樣衰，仲要整單醜聞，viu唔係唔趁機解佢約瓜

唔洗爭，快d一齊收皮

新組合 行mk路線 APK

一世人兩兄弟有你有我
佢兩個成日覺得自己懷才不遇
不如組團試下

咩事無追到

Error 好差咩依家
除左Poki其他3個都各有各好
反而係CY 唔岩Error
佢solo 仲好

呢個道德 品德問題
乜撚野私人感情

唔理佢私人感情
但覺得佢係四個入面最無團魂果個ig又唔點po error啲嘢 剩係po自己啲solo 好似好嫌棄自己組合咁

但講真 有得出道仲唔夠咩

咁poki做咩唔俾證據
全世界都等緊佢啊

搞清楚
error係有才華，但從來都唔係講佢

做藝人唔需要聖人 但起碼要唔仆街

佢係中學時期已經係大仆街
連佢啲身邊啲人都唔鍾意佢為人
點有觀眾緣

食屎喇

真 冇乜實力但又好串咁

真，造星既時候對佢幾反感
都唔明點解會揀佢入Error
明明其他3個性格同路線都好突出
佢就平平無奇冇咩特別
係到Error 遊先洗白覺得佢幾好
依家真係打回原形

保錡堅稱已與 Carrie 沒有聯絡一個月，認為這已是雙方明確分手的舉動

二十強入十強果陣 火火話揀果個參賽者係白頭髮 佢暗笑以為係自己 其實係講緊細貓之後宣布咗十強之後塊面燶到 但其他入唔到十強既都好有氣度跑去恭喜啲十強

但係一個好想攞獎
一個話做音樂唔係為咗攞獎

係男人就有d責任感講清講楚啦
Carrie係佢肚入面條蟲咩

我都留意左呢樣野好耐
193同Dee gor仲會成日like佢啲post
但以我所見我無見過佢like返其他成員啲野
唔識嘅真係唔知佢同其他三人係一個組合

佢ig bio都無打error

無聯絡兩星期果陣已經去左新女屋企撚貓啦
定係無聯絡兩星期已經等如分左手

所以我一早unfo佢
error自救佢唔記得error d歌嘅歌詞
街頭表演好明顯覺得error失禮緊佢
全程都hea住做
睇完error遊最鍾意係佢
但之後睇佢ig d態度就覺得佢好仆街

Same 睇完error遊好欣賞佢咁抵得諗咩都試
但出到嚟唔係果一回事講真造星一咁多仔 求其搵個入error都應該比佢更感恩

Error 3子 一開始就有fo
係得佢冇
一開始就睇佢唔順眼

上年開始鐘意佢地就即刻煲返晒佢地啲電台節目
好記得有集上浪花 佢講到好晦氣
Do姐都聽唔住話佢只係出黎做左一年唔可以咁
仲有幾次提醒佢咁要諗下係咪適合做呢行
講以前自己都係由無人理嘅角色做到今時今日咁
娛樂圈唔係佢幻想而可以一夜成名嘅地方

我個陣聽到都覺得尷尬 大前輩對住佢都忍唔住要話幾下

花姐唔幫佢拆 教下佢講嘢
依家保錡講多錯多越描越黑越扣分

唔明點解會加埋佢入error x2

俾我係花姐寧願簽louis都唔簽pk啦, 唱得, 又後生, 外表又斯斯文文咁
雖然louis 喺造星2唔知做咩, 成日發夢呆吓呆吓咁

幾時開始做藝人要有品德？

屌佢老母老鼠屎

食新女當係分手

Yes
我都記得Louis 佢把聲唔差
同193好有火花
我覺得係花老母嫌Louis冇自信同冇性格

咁撚樣道歉叫有誠意？你咁樣呃你班傻閪愛保力呃唔到公眾

唔道歉又唔解釋 有撚用咩

睇黎要睇返

Btw

吳保琦消失啦柒頭
罷睇有佢既節目

冇Error冇人識你呀吳保琦
躝啦柒頭

咁公道講句，佢有like喎（睇返最近嗰啲post，唔知以前啦）

佢個形象就係Error
你估mirror呀屌你老母

香港人最鐘意人仆街
睇番之前 花姐 error遊 啲post 又話好鐘意保錡啲咩 點點點
當佢做錯野 幾多人再踩多幾腳 做野唔認真啊 樣衰 無才華 無樣出曬黎
但我又唔覺既 如果唔係佢就唔會有咁多機會出show
利申 : 出軌/偷食/一腳踏兩船 無得原諒

真

題外話

點解外國d 影星 球星
叫雞 搞隊友老婆 都繼續有波踢 有戲拍

作為節目觀眾黎講幾鐘意睇pk
夠鳩同節目效果幾好
但係節目出面又明白點解error fans咁憎佢
次次入error po都見到人屌佢啲態度同唔上心
今次有呢壇野發生真係你地狙擊嘅好機會
食下花生先
利申支持何啟華一哥同埋出軌真心接受唔到等睇pk後續發展

推到佢出黎回應

下年又有得爭新力軍

連dodo姐咁friendly都屌柒佢

而家似想冷處理

道歉咗 即係認啦

真 好似好委屈咁

如果花姐係想冷處理就唔該沒收poki手機啦
佢喺tg group越講越錯

有無巴絲起果個gp

同埋咁樣無明星果種距離感

I don’t fuxking care what he did

佢咁鳩先係error命脈黎喎，佢私德關我鳩事

條仔靚仔有錢就屌d 女睇表面臭雞膚淺，條仔八両金咁嘅樣就話屌咁樣衰都溝到女

我覺得最唔掂果個係阿Dee喎

預咗俾人腐皮

公眾人物啲私生活關你鳩事咩，完全冇公共性，人地一腳踏九船都影響唔到你啦，唔好咁核突啦連登仔，咁柒八掛同啲三姑六婆冇分別。

領養穿山甲 放生陳冠希

你fans base夠大咪可以cover haters
香港市場已經唔大
fans 你又儲得未夠多
仲要招惹咁多haters
你叫電影商 廣告商點樣搵你合作

本身又無quali，898

依家d濕星好興同fans約出街玩
吳保琦條柒頭唔知有冇食埋女fans

咁唔見大家屌李嘉欣Ada嗰啲比人包
好撚道德呀又？唔屌吓佢地令啲fans覺得比人包係啱？Error就代表香港呢班女就唔代表？On9

點會冇，死厹

其實真係驚教壞啲fans
好多小妹妹鍾意佢哋

加cy踢佢

佢哋都無認 又無證據
同埋一直都有俾人屌緊

真心有佢嘅節目都唔想睇，口罩小姐唔換人就攞睇 。viu 仲要俾啲冇道德嘅人做主持？！影衰晒成個電視台，冇實力冇樣唔急才冇才華品格仲要差，留喺度做乜

因為佢係做藝人，形象同大眾觀感都係KPI之一
而家即係你做sales 但係走左班客咁。
公司收佢皮都合情合理

希望早日收皮
唔好搞到肥仔dee 193

原來真on9
直到線

紅咗咩柒事唔會阻住
你睇ig條垃圾kol知咩事啦憑騙呃方式上位

193答得幾得體

最認同「你d歌真係好難聽」
之前日文字嗰首歌完全唔知做乜
上節目係都要迫啲音樂人評價

聽到勁尷

//四位一體//
咁你地抱住個垃圾一齊沉啦

唔通你想佢答 係呀快撚d踢走佢呀正一陀衰家

其實睇完膠戰Edan都唔錯
不如換左佢入ERROR啦
又玩得個樣又唔咁差
MIRROR佢又無好似姜濤AL Jer佢哋俾人力捧

唔諗住死攬嘅話就會話公司處理緊唔評論啦

其實Poki同 Delta T 首歌幾好聽

你係咪想講人紅咗咩柒事「都」唔會阻住呀？
你會唔會睇得依個社會太理想同正面呢？
咁諗嘢會唔會太自我中心？
公眾人物一衰咗俾人一沉百踩嘅例子好少？

水能載舟 亦能覆舟呀
俾得觀眾捧上天
自然俾得觀眾踩到落地底

不過
如果佢真係有實力嘅
依關就一定過得到嘅

佢有乜嘢實力？食蟲嘅實力？
佢咁都過到，全香港所有人都可以上電視做藝人，唔怪得知啲藝人質素越嚟越差

佢今年出solo呀，本身都係舊年先啱啱畢業

唔好燒埋Edan度啦

193太善良
沉就真係沉硬
認真有error原本一定睇
而家有poki不了

呢排追翻造星1，真係幾克人憎
睇Error遊都唔覺

我都覺得一個藝人有實力
呢d問題真係有機會過到
隔幾個月等件事淡左可以出返黎
但呢條友真係唔覺有咩實力

edan好似講過佢鍾意喺正經嘅mirror做搞笑嘅角色

咁你又唔好將佢放大到概括晒所有本地藝人
雖然 香港藝人質素差咗真係事實

講番我自己嘅見解

我覺得佢嘅優點係佢個份自信 唔理「世人」點睇佢
但同時亦係佢嘅最大缺點

太自信變成自我中心
太清高變成同理心弱

我行我素自成一格係唔錯 但會引來hater
只可以吸引到差唔多諗法嘅觀眾同粉絲
自然觀眾緣俾自己嘅個性局限咗收窄咗

依家觀眾選擇多 眼光闊
唔會淨係單睇本土娛樂
係依種情況下
最大嘅觀眾圈只會集中追逐喺最新嘅潮流娛樂資訊

要喺以上嘅情況同環境下
再加上佢經理人同自己嘅冷處理手法
我真係覺得情況唔多樂觀
唔好話挑戰本地娛樂圈頂層
咁樣做只會好快俾後來者超前
最嚴重嘅係俾觀眾Zoom out消失

老老實實，
我呢D 男人，其實鍾意睇ERROR 多過MIRROR，起碼夠攪笑，做節目都唔差，如果因為條仆街吳扯錡而攪到成個組合解散，就真係好可惜

屌你老母柒頭，你溝咩我冇興趣知，
千其咪撚累全家

依家資訊訊息快
觀眾嘅耐性變咗弱
好多嘢都唔等得
我就覺得動作要快
過咗黃金時間
就一齊898

其實日本都係咁
不過無論香港算好㗎啦 呢啲小錯 過一排就wfc

啱啱有條友send呢兩張圖即blk
大家可以試下唔知佢驚乜春

睇自救tv睇佢見薯片叔叔果集真係覺得佢好撚羞家
邊有人一黎就響人全名講「曾俊華你好呀」
成三十歲都仲係咁無禮貌 稱呼一句都唔識
真係影衰Error影衰viu tv

造星一果首主題曲中間段rap係垃圾厹吳保錡寫
每次聽我都會飛 好撚尷尬
到左十強表演呢首歌無左段rap就perfect池

因為mirror係氹姨姨既男子組合
見到啲仔仔拍拖就好似見到自己個仔大個仔咁開心

係到一世人2兄弟有你有我
薯片應該心諗做乜鳩

成日無禮貌就自以為係搞笑見到個死人八両金樣都唔想睇啦

保錡原來有喺自己個FB回應大家！

咁都講得出
真心on9

果下係講緊點解係大是大非前
點解條傻仔仲淨係諗番工
咁你而家係公眾人物私人感情問題
佢即使係偷食有冇損害公眾利益？
係咪大是大非先
我有話支持佢偷食？
唔好經常將明星/偶像同role model劃上等號啦

完全on9

香港只有娛樂圈 而唔係樂壇唔係戲劇

娛樂新聞係飯後 乜係咩

認真哩個位 不如諗下咩消息係要開Post
唔好再幫人帶風向

點解做明星感情要認真？？

Wow

有咩好解釋
有d野都唔洗講到咁白
男歡女愛 你情我願

我就覺得唔好搞錯我哋要關心嘅重點

藝人叫雞派帽 一腳踏兩船
依D私人嘢唔係我哋關心嘅Point

而係藝人依D行為「幫」佢哋自己建立咗依種形象
做完依D事唔洗道歉 唔洗負責任嘅形象

我哋成年人可能唔會俾佢哋影響到
但年輕人青少年最鍾意模仿自己鍾意嘅藝人
佢哋會覺得偶像嘅做法冇問題 而盲目跟風
甚至變成一種價值觀 同文化
為D心智未成熟嘅年輕人帶嚟壞榜樣

依個先係重點

BTW睇返留言就知道依個價值觀同文化已經擴散緊

得閒po story唔得閒回應

係個藝人既角度黎講
可能佢自己都好希望有noise有人討論
即係你所講既其中一種「幫」
但呢到個討論本來就有偏頗既價值觀
咩組合團體黎講最廢係poki咩咩咩
好似人地冇咁出位就唔應該溝到靚女
唔應該有複雜既私人感情事
老實講我都唔係好知佢係乜水
但好似藝人一有感情問題一錯就俾人批鬥咁
由edc到而家d觀眾都係咁
最好笑係去到後面大家又會因為edc靚仔又多謝佢個影音部
既然你覺得佢係奀星既你咪討論其他野

部分同意你嘅諗法
喺其他人身上睇到嘅聽到嘅只有觀點 而唔係事實

BTW基於依個概念
我覺得批鬥EDC 嘅人
同多謝 讚EDC嘅人
未必係同一班人

睇黎error係唔打算回應
希望你地三個同條垃圾一齊仆街沉底啦

退坑

Dee gor ig story : it’s ok bro
193: error 四位一體
我諗唔會拆散 保錡都冇後果

係啊
見到poki嘅態度同其他人仲出緊IG story就知佢地根本唔care

唔追啦，反正遲早會再出事
睇error都係欈睇得開心姐，宜家見到Poki就唔撚開心，唔睇啦

其實勤力都稱唔上
佢呢啲都係上網用條sample beat自己再auto tune搞撚掂
同埋聽得出啲歌真係冇心做

私生活唔檢點都算
仲要大大聲幫襯藍店
成個人都不知所謂

好過份，根本冇願意改過嘅心。態度仲要咁輕佻⋯⋯本身error我都想睇，但係而家見到有poki都唔想睇到！
呢班人
好假好冇道德

公眾人物就咁喺group講對唔住有乜用
花姐潛完水未

其實佢有悔意 真心出黎道歉
我諗大部分人都原諒佢
但咁串77 睇黎佢覺得冇問題
頂佢唔順
我唔知 193同dee 係
因為viu tv 叫佢地咁做先幫佢定點
但宜家的確對error 有少少失望

我估Viu 唔想處理 諗住唔提 過左去就算
可能覺得始終保錡唔係大粒星
唔會好多人反
至少唔會好似許志安咁全城關注

柒到仆街

好明顯因為聽講mirror今個月會出新歌 回應醜聞會影響到出歌方面嘅宣傳、人氣

不過以暗星黎講
幾年前鄭俊弘咪又係會拉埋老闆出黎交代下
今次就因為3個都唔係一線當紅明星而不了了之
菊花茶真係慘

冷你老母

連登已死 咁都過百正皮

仲勵乜撚嘢志

tg講有咩用

佢仲想係呢行撈?
好明顯完全冇悔意

八兩金+李天翔樣 食到清純架妹feel同假波雞 仲唔勵志？勁過好多連登仔啦

好明顯啦
喺group跪完好似有悔意咁 加上班𡃁妹再護錡 同佢講支持佢音樂發展、唔理佢私生活
過多兩個月 等件事掉淡 咪繼續出歌繼續食女

李天翔唔樣衰喎

加埋八兩金咪...

面皮厚到咁
Error仲有佢一定唔會再睇

係gp就扮到型話唔關fans事
道歉左好多次

Private fb咁講野
好想知佢到底點同假架妹道歉

有吳保琦既節目都唔會睇
尋晚集膠戰都因為佢而冇睇

人品/人格唔掂就唔做得
咁阿叻/高官點解仲會存在係香港到
代表香港看得自己那麼高

我都因為佢冇睇！以後有佢嘅節目或者廣告都唔會睇唔會買！

大佬好野

依家就上綱上線

教仔責任係老豆老母
幾時外判比藝人
香港每年咁多 狀元
咁多人讀長春藤，啲靚仔去咗邊？

退一步睇
邊個嘅價值觀先係標準？

做底藝人點代表香港
阿叻話佢唔知 睇唔到
朝偉話六四只好清晒d學生
數之不盡藝人不知所謂無道德可言

仲有年年藝人都叫啲靚仔認真讀書
咪又係咁多人讀Ive asshole
唔係好容易受影響咩？

公眾人物仲包政府高官
點解以上嘅人唔使負責任
區區一個error 突然成為道德標準

屌佢老母
B仔藍到黑 老闆出名係鄉黑 仲去幫襯
垃圾MK仔早日收皮 唔想再見到佢

咁勝利做乜要退出娛樂圈小豬、黃心穎要雪咁耐
偶像呢份工係其他人嘅其中一個模仿對象
偶像做乜都好 基本上都會影響到一d盲粉、無知嘅人跟從你
PK嘅target對象仲要係心智未成熟嘅𡃁妹 佢依家仲係力捧緊
想問你 你會唔會模仿阿叻呢d過氣明星？

狙擊令到佢被封殺、雪藏 係因為佢仲有影響其他人嘅力量

食坑渠野仲要咁大聲講出黎

仲幫襯藍店？wtfffffff??????????? 自私到

愛保力
你地仲唔幫大佬諗吓可以點兜

最癈其實係肥仔，成日想搶Fo，又唔玩得。

B仔坑渠雞翼尖 黃都唔會食啦 更何況係藍

sad

咩撚野logic

邊個係勝利
真人叫勝利？有冇失敗

拿，如果當事人自己拎貞節牌坊
話自己係聖女，咪有位入囉

黃心穎比人雪係華人社會既垢病
小豬一事我唔睇支那野，唔了解佢一直project 一個點既image比人
如當年陳冠希同一眾女星
明明係受害者， 反過來要向社會道歉

偶像從來都冇要比人摸仿
係粉絲一廂情願要咁做，怪得邊個
講句唔好聽，自己弱智，跟住做，怪得邊個？
咁多師兄師姊去讀專科，努力為自己前程努力，又唔見佢地跟？

退一步睇，當你死要跟所謂偶像
佢地為左跳舞/唱歌/語言付出咁多
人哋做練習生時 日日訓練表密密麻麻
又唔見要學呢種精神？
你自己選擇性學習，唔撚用腦，入晒人數，到時咪為自己嘅人生負責任囉

教仔嘅責任係父母做
每日打開報紙咁多成年人不負責任
你又唔逐個鬧？

Sor 從來冇追過星
都唔會judge追星既人
但弱智就係弱智
唔關追唔追星事

你老竇有冇學pk 咁出去食囡未呀？

但弱智就係弱智
唔關追唔追星事

哇,哩句形容番你自己簡直係一絕

有無失敗笑咗

咪撚on9抝勝利定失敗
紅到全球都識係你唔識 咁只係你一個無知

啱呀 係粉絲一廂情願要咁跟從呀
但你要有fans/留住fans
一定要比到好印象先會有人跟從你
你形象一柒左 小則喺公眾場合放屁 大則屌完第三者閪唔認
你知唔知要重做形象係幾難？
小到公眾場合放左個響屁 你都要喺story講sorry啦
明星偶像一冇左形象=冇fans=冇廣告=冇收入
演藝圈就係咁

偶像呢份工係可以代表到個地區/國家
韓國咪果堆男女團 台灣咪係五月天、周杰倫
香港就算香港人未必承認 但好多地方都承認陳奕迅、容祖兒代表到香港明星
呢堆人做個好形象做左咁多年 做到幾辛苦？

佢依家唔肯公開道歉 仲要喺私人facebook串柒柒咁
如果有一日佢代表到香港 咁香港嘅樂壇形象自然比佢搞到柒左囉
咁點解唔屌得

會唔會係你活係自己世界？
隨街訪問都會識勝利？
咪玩啦，是但係荷李活大道問人識唔識邊位明星做過咩劇，實際上好多人認唔出/唔識

你同溫層識就代表全世界
同埋點拗？一句勝利/失敗就拗？

文中好多論點你壓根兒冇回應過
單單放大 勝利呢一句又有咩代表性？

歷史上咁多偉人/現實上咁多前輩
全部都冇借鏡，全心全意去跟一個偶像
已經係一個好偏頗既選擇

點解公眾場合放屁都係story 道歉？
如果放咗冇人聞到，唔道歉係咪不道德行為？
咪玩啦，想講邏輯

明星形象好緊要？點定義形象？
奶共柏豪風生水起
撐黃藝人一個又一個被封殺

一個國家/地區如果單單一個藝人既負面行為就會被影響
係佢不濟

韓國會唔會因為一個勝利而受影響
該國無論工程定家電，近年技術可以引領全球。
單單一個error可以影響到香港形象，你既然咁關心香港形象，幾時出嚟帶隊光復香港

容姐 Eason 收取咁多龐大回報
竟然比個小市民可憐佢咁辛苦維繫形象
師兄，你講完有冇自己打冷震

香港嘅樂壇收咗皮好耐
有能者一係走， 一係返國內搵真銀啦
完全冇代表過香港
好心唔好咁多性幻想啦

冇point咪要旁敲側擊

你咁樣純粹亂打稻草人
學下咩係論點再嘗試打字

香港樂壇未收皮 啱啱叱吒好多人關注 仲有好多有心嘅歌手出歌 無聽就唔好講咁多嘢

係你啲point廢到駁你都哂氣
社會上種種例子講緊社會中既majority 都覺得藝人唔應該有背德行為
你就全部唔知唔識睇唔到唔應該
成隻藍絲狗咁

邊樹鄉下啊，湖北啊？

你真係井底之蛙
你喺街問人都識勝利嘅 都知勝利呢個名多過佢原名啦

乜撚野壓根兒呀

你唔知偶像形象有幾緊要同你講乜都嘥氣啦
事實就係你係偶像 你放個屁、嘴角有粒飯、鼻入面有粒鼻屎 你都要去廁所處理

周柏豪做緊嘅野咪就係影響黃絲對佢嘅印象咪點會有人啪碟佢點都有流失左一堆黃絲fans
不過佢做緊嘅野唔係影響緊所有人對佢嘅印象咁解 而且上面有奶共job比佢接 佢咪撈到風生水起囉
佢試下如果佢背住老婆 呢幾年收埋左條女晚晚砌 好好先生形象爛左 佢咩都唔係啦

Sor 我係講緊地區/國家演藝圈嘅形象

係呀 香港嘅樂壇係收咗皮好耐
所以我咪講其他地方嘅人睇香港樂壇咪係睇緊陳奕迅、容祖兒囉咁其他地方嘅人睇香港樂壇係睇呢d人嘅話 咁佢地係咪代表緊香港樂壇？

但事實係冇乜幾多個紅得起嘅叱吒都只係香港人睇但其他國家頒獎禮都有人會搵黎睇
香港樂壇一日有TVB同新城 一日都係吊緊條命

我講下香港情況姐

呢10年噏得出名嘅全部都係因為柒/mk而有人識
例如天堂鳥、ffx

近年好少少又多人識嘅就真係由偏黃嘅viu所出嘅error、mirror 但就比條pk搞柒個形象

絲打估唔到係到見到你你講哂我心中所想
193做野認真 份人都真心過poki 好多
會去睇書睇片學點演戲同做綜藝
斷過手又咁傷都會努力去練舞同打波
佢有創傷好驚再整親 但為咗成team人同節目著想都會盡力去做
呢啲咪有承擔囉 剩係呢點都贏
好似poki 咁拖泥帶水 冇腰骨唔敢認？

用同溫層黎屌人識野真係幾搞笑
你唔識係咪反而你係自己同溫層

覆返你
其實外國又好 亞洲又好 咩明星都有haters
你覺得無野啫 唔係個個都接受到派帽比人
不過你fans base大咪夠cover haters囉
或者你已經好有地位咪冇人郁你
成龍 曾志偉依班偽人個底都花曬架喇
你保錡係咪有人地位咁高先 後台係咪好硬先

最慘佢唔係一個人出道
我敢講唔係error一定少好多人識佢
佢自己一個玩爛自己個名都無所謂
不過佢依單野隨時影響埋error另外3個
佢地4個岩岩先開始儲多啲fans
你保錡依家咁係幫手招惹haters
仲要保錡平時啲口吻已經睇唔起做「諧星」
咁不如退團自己solo發展好過喇

我自己都幾欣賞另外3個
依家唯有祝福佢地喇

unfol曬ig退埋TG
追星嘅時間同心力應該留黎俾更好嘅藝人

走得快好世界，下個更可愛！

我冇特別追開佢地 只係睇過節目同做野開過live聽
真係路人都聽得出分別
其實193認真答野係有文有路 唔係成日鳩鳩下
可能唔係好叻唱歌做戲
但佢珍惜人地比機會佢 會想做好啲
拍戲佢都會反思點做好啲
live都唔會好怨點點點 反而有次睇4子live
poki係咁講冇人睇 冇人share 勁悔氣暗指啲留言低質

你弱智咪撚上連登啦
影撚衰哂

唔知條友當年有冇幫許志安講兩句說話

另外3個真係比佢累死

你返清朝啦

其實有師兄師打講
藝人私生活想點就點 唔應該干涉
已經係自相矛盾

普通人做同一樣嘅事 俾人擺上台
一樣會俾人鬧

藝人本身就係公眾嘅一種話題同娛樂

本來就唔係一個通常人 萬眾矚目
（如果唔係上電視做咩？）

一言一行都係一種話題
（朋友之間做柒嘢都俾朋友寸成世啦）

藝人賺緊嘅錢 就係佢哋嘅一言一行所產生嘅
（娛樂節目做嘅嘢本質上普通人都可以做到）

公眾投資時間同金錢落鍾意嘅藝人身上
自己可以係唔鍾意嘅藝人抽走時間同金錢

人類社會本來就係Take And Give原則下發展出嚟
有公眾覺得藝人要負上道德同道義上嘅責任
藝人可以唔俾？其實係可以
結果就係造成依班喺藝人身上消費嘅消費者流失

藝人淨係想喺公眾身上提取自己想要嘅嘢
但藝人又唔俾番公眾想要嘅嘢
係冇可能嘅事

如果係咁同香港政府有嘜L分別？

成件事
佢對公眾嘅態度
完全乎合佢前度所講處感情嘅態度
或者應該講 做人做事嘅態度
態度決定高度

保錡話唔識點解釋，所以無同佢女朋友講佢食緊另一條女

關你撚事咩
屌唔到閪 係到叫春
返去打飛機啦

唔知許志安、羅志祥出事果陣 你縮左喺邊

關你撚事

但又del ig留言

學蕭敬騰踢腳😂

Poki開埋新grp要粉飾太平

保錡單野證明左藝人有第三者根本唔洗公開交代 以往咁多單嘅藝人都柒左啦

各位，我見到好多人都有DM我/響呢個gp 問究竟發生咩事？我一次過喺呢度回應啦！🙌🏻

其實一見到，我同大家嘅反應都係一樣，👉🏻delall_bot👈🏻，第一下心諗...‘保錡‘喇！☠️💣
因為呢樣野只可以Admin先加到，咁我已經第一時間問大佬係唔係佢進行呢樣嘢，咁佢答咗唔係！咁我問得佢當然唔會係我去做呢樣野啦⋯咁剩下唯一嘅人，相信大家都知道係邊個...

暫時到呢一刻我未知道進行呢個動作嘅背後目的...呢個del💣開動咗，係停唔到嘅...所以大佬過往三年嘅回憶，無論好或者唔好，就連同嗰個gp一齊變成回憶吧⋯⋯🙈🙏🏻

餘下嘅時間，希望大家一齊可以團結，開開心心走下去，出去應援就要一大班人，最緊要有氣勢🔥🔥🔥2021年再出發！！

最後，大家有咩意見都歡迎講出黎！呢個群組唔係淨係屬於Admin，係屬於我哋全部真心愛大佬嘅人的！一齊經營，一齊做好佢！

#一世人兩兄弟有你有我

By 新group admin

之前有罵戰，梗係想洗底🤭

del左未好囉
你地咁對前admin
你不仁 admin都不義

舊gp係咪舊admin del 係一個懸案
到後期佢舊admin 已經冇咗sdmin權限

Admin

推 你睇佢ig咁快過得幾快活